KFC新出嘅朱古力曲奇新地呃人

朱古力曲奇新地 係就咁曲奇+雪糕
冇朱古力架, 連朱古力漿都冇, 咁不如直頭叫曲奇雪糕啦
早知買麥記新地好過, 又平過佢
浪費咗我$10

朱古力曲奇 新地

就咁曲奇新地就唔係黑色啦

個曲奇係咪朱古力味先？

朱古力曲奇加雪糕個雪糕冇朱古力係啱

係朱古力曲奇 +雪糕呀
你諗多左

orea 曲奇嚟架, 會唔會係叫朱古力曲奇呀

唔好食, 不可一, 不可再, 雪糕個味道好怪